［勁仆街必廣傳］防暴喺冇威脅下，反手摳咗阿伯下腹一野，阿伯即面露痛苦表情瞓低

推

push

要傳埋俾中立/淺藍睇

Btw哩間美容院嗰fb page黃到